點睇何SIR睇好既愛華頓

何SIR識波到

系牙

前鋒做唔到支點
朗尼作為超級連結人但係冇人幫

留力打柒牙狗呀

冇綠葉球員 隊波又唔識假對攻

教練傻仔
何仔推測係根據足球理論推演
唔包括傻仔指數

冇翼鋒踢5到高速來回球